[新手jj] 各位巴打點睇Nikon D5500

之前攞過朋友部D5500黎影相，發覺影出黎啲相好靚 各位巴打覺得新手適唔適合用依部機？

利申：影風景為主

我都係新手 用緊D5500 輕身幾方便。

但學生哥買又覺得有啲貴

買個時都有小小心痛
但買完玩得好開心，成日捉啲朋友影文青相。

岩岩買左 仲摸索緊

搭單問下 d5500 vs d3400 大家點睇？入門機黎講d3400都好似幾抵玩

預玩得耐就5500

預好快手痕升級上去就3400玩一陣

點解咁講

5100升唔升5500好?

4000幾連kit 邊忽貴

我都打算買d5500,但係有個朋友同我講760d唔錯,仲考慮緊買邊部

新手都諗住買部
低遲下諗住轉無反
但好似都未成熟
所以都應該都用到一排

有排你玩嫁啦,D5500

用左3年5200後先升810